點反擊中信單野藍絲呢張圖好

有無人夢到更多當日既企位資料講下

發夢當時係現場，我係冇入到中信，用濕毛巾掩住就沿住添美道走出去。

條路睇落的確好闊，但我想講唔係有白色煙嘅地方先唔行得，基本上你行近個路口已經係食到應一應。

我行到添美中段已經咳到透唔到氣咁濟。

p.s. 見到個急救站出晒煙個心好唔舒服

大大力屌鳩佢無知啦
睇唔到煙代唔代表行得呀
仲有行過去班狗度 點知佢下一步會做乜

掉彈落和平示威區已經柒撚咗啦

仲駁乜鳩

駁都廢事

吓 一個左 一個右 重要好多人
一個向人群中放
請問點走

一個催淚彈飛埋嚟白濛濛一片仲分到東南西北咩？

睇完佢都覺得可以走 叫佢表演一次